如果當年宋冬野冇stone野，今年幾多歲？

唔係行動post，拉

叫我？